突然醒起有樣重要嘢無做過

拖到去呢一刻，我覺得就算五大訴求都實現晒，都解決唔到件事What’s done is done，只有實現港人治港，完全自治先有用，即喺獨立

點解其他人會怕，因為人人都怕陌生同唔熟悉嘅嘢，我哋文宣組要開始講解脫離中共有咩好處，例如現有嘅好處繼續會有，即喺免簽證同關稅地位之類，另外每年慳返買屎水嘅錢可以還富於民，再研發海水化淡之類，基本上已經可以自給自足。

嗰啲咩無肉食之說喺謬誤嚟，要同翻市民講，香港嘅肉只有少部份屬於內地運嚟，但最近豬瘟事件，我諗無人想食佢啲垃圾肉

總括嚟講就喺要人知道無咗中共，香港活得喺更加好，更穩定，更自由

自推一次

推多嘢

推啊

仲記唔記得之前話嗌光復香港時代革命都畀人當on9

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

我記得第一次嗌喺7月21中環，嗰時喺我第一次搵到自己對呢場運動嘅歸屬

真喺唔好再怕港獨喺禁語，呢一刻唔獨立埋無機會了，唔通28年後先再爭取咩，天時地理人和都齊晒，喺差我哋同多啲人講獨立有咩好處，有啲咩比以往仲要好，所有生活唔變之餘仲會更加好

我哋要畀希望呢嗰社會，唔喺宣傳自己有幾慘，班狗有幾唔人道

我哋為一真喺可以拉晒班狗就只有獨立！

推唔郁好慘

推啊，得我一個推到幾時

推

PISH